[推到完場] 巴塞隆拿 對 雷加利斯

華維迪我屌你老母

冇人

留名

唔係2點幾先踢咩？

費時有人掛住同女打機唔記得開po

希望dso可以上場仲有表現啦

2點幾重點會打緊機

點知你 上次kai sun po你都唔見左半日 第二朝先上水

華美子點解唔出

應該唔會真係出美斯咁癲吓話

第二朝要返早呀

第一日識華dee?
至少出半場 睇下先發定後補入替

Link

肯定係掛住溝女訓著左

才不是

Lm

矛人 疤區手足熱死曬

吊拿星今日凍能到
暖化撚又潛了

我覺得又凍又熱 應該感冒鳥

點解巴塞啲波成日都咁夜？

因為係西波

屌你華dee係咪想攰死美斯小白

講攰 唔係so9最攰咩

有無陣

2 25 3 20

14 21 4 11

10 9

又美斯so9

差小白全正選

and Busquets

Semedo 左閘

又接近夫添

如果煙神重係度
就唔會有呢個困境

訓先 早抖

證明舊時安師捧多功能球員係岩ga

美斯放左翼

應該唔會
杯麵都右閘多

蘿蔔打過左閘未？
未就係時候刷下新成就

打過

442 100%
9 10
14 21 4 11
2 25 3 20
1

幾時做埋龍門

達仔尾段衝出禁區用手拎波幫蘿蔔刷新成就OK？

蘿蔔係唔係試埋og解成就

屌你華狗 又出高美斯 唔出到d.so

又到AG威威了

大家開波未
me 古代人 睇緊巨人陣

唔忍心睇美斯踢呢場

開左
25秒now

60分鐘都唔換出 我去巴塞打柒華維迪

me 岩岩開
0030

係去先好

禮拜六夜晚都矛人 搞錯啊

Hi rubbish

其實係咪on9

美斯so9都唔俾抖
兩個都3張野
呢場輸咪輸囉
弱撚柒智

想下次打比去 可惜矛時間

華維迪係咪諗住打羅馬先用副選

阿蘇

綠帽狗返屋企唔好出黎秀下限

兩場其實都唔洗驚動小花

同埋既然你歐聯都出唔到古天樂
咪聯賽俾佢擔下大旗囉

哥sir之後真係冇一個教頭正常

小花自己都話想踢
不過肯定唔會係正選上咯 垃圾華維迪

懷念哥狗 有冇可能比痢狗歐聯大炒 跟著翻來

力架聯賽開左齋未

仆街安蛇次次輪換都出事 永遠都433

呢場都唔換 後面更加唔洗換
等睇美斯愈踢愈頹 世盃踢撚到嘔

AG

ag又sin親

都睇化晒,明知唔會輪換,屌黎都冇用

so9連柒幾獲

facebook同ig 班獌狗上曬水

杯麵上前場搶波個波 好似平時玩fifa唔記得換人 用個後衛衝上前咁

AG怒射

冇力了 冇輪換係咁

一堆人吹奏普巴 平時屌到飛天

連登班49k前幾個post先摩狗死全家

查實so9 都要換人接班 但好嘅中鋒都冇乜

so9有冇輪拔都柒架喇

講真唔抖美斯都抖so9啦
仲係廿幾歲咩

今場個陣好似好柒

So9唔識傳波

基沙文

最強之人已在陣中

paco

Roberto真係百搭

so9
浪費我丹丹突破

so9廢撚到

古早就應該射多d啦

加錢換沙拿喇屌

so9進攻參與度高左 即刻見能哂底

So9

btw
買左2舊水美金so9有首名越位

SO9

我條link換來換去都係lag到仆街

始終利記時代先係so9真既高峰
可惜都係拎唔到英超

嘩屌廢撚到

古射撚左佢啦

屌呢d波早兩年食硬

So

so9廢能到

屌

笑撚到

So9 一打膠

美斯射啦屌

so9

話左隻吉天奴無好野

吉夫奴

想印古仔下季 <3

已經唔想屌

下

丹呢球真係俾得好靚

感動既係丹打得唔錯

講笑

發現烏拉龜既前鋒都好廢

屌你so9真係

以前好勁

連續兩晚世紀失機

SO9真係好難捉摸

so9玩野

有冇人法國達子聯賽係穩過R連[sosad}

Ag 派牌好型呀

牙丹愈打愈好
真係撚極唔撚明點解上場打羅馬5能出

d怪雞波又識入 送到埋呢果d就唔識入

真
成日入D屌鑽波

用1球靚波去掩蓋9球浪射

又摸大脾

其實尼馬岩岩黎果季都係丹仔咁既程度
真心希望丹仔黎左巴塞磨練下
長唔長留都好 真心想睇佢進步

美斯

又入FK

美斯又係依個位

我要鳴謝意

Cls

MESSI

1-0

下年要買前鋒了

bug位

入球轉化率朗仔級數

cls又入fk

Messi!

小花

都係要靠messi

messi

入多球比美欺休息啦

美斯朋友隊

好多未來人

咋咋林入多球俾牙花抖了

如果so9 換做個中場 打433 就爽 我地兩閘兩翼其實正嫁

好癲

應該基沙文頂阿蘇

又會引返中場廢既問題出黎

bein個講波佬high到傻撚咗

去到美助跑個位lag機

Dybala勁好多

442係用黎掩蓋中場0創造力既問題

入左咁多球 對面嘅籠都係堅持覺得美斯會攞死角 企中間少少可能仲有得救

如果冇美斯回後就食屎了

所以我諗唔明買基沙文做咩 巴個問題係係中場度
你知我知單眼佬都知

2！

2-0

我花

又一粒

痴線岩先呢幾下條右路好J到

我傳得靚

美斯表演賽

今晚有冇機大四喜

Semedo d腳法都好細膩 真心期待未來條右路

人地係前鋒, so9又係前鋒...

踢半場休息啦

去個廁所翻來 一戴耳機就聽到messi make it 2-0

可以俾美斯抖啦

係 岩岩有幾個時刻右路組織都睇到嘩嘩聲

快d 比messi b 抖

飲多少少水,,乖

好感人 難得係踢得順

對面個龍都幾渣 射近柱都入

美斯係攻中 好似係
前鋒應該得阿蘇同og

球證

幫球證zip衫 好撚有愛

建議你黎緊11min都做返呢個cycle

我地需要thiago veratti 而類中場 唔係基士文
Btw 個球證

華dee下半場60分鐘前收起美斯反少佢一個星期

第2球同打機有咩分別

dembele 麻麻地 相比起 古天農成日有貨交

入埋第二球對手斷左線喇

So9屌你

華維迪肯收美斯 我今晚係廁所睇波又點話

首名越位

古踢多幾年波 又係利證明左自己 邊有得比

力架想點

收美斯 出丹蘇 plz

條直線幾靚wor
較到岩岩好

我計過數
so9平均每越3次位左右就會入1球

其實我好似delay左少少 應該係我去緊廁所個下美斯就入左

快點再去

入埋第二球 正路都hea猜下半場 收主力抖啦下話
如果係打機嘅話

Ag今場

拉仔JM9

今晚d long pass好準

如果係打機既我會控個龍去扭曬人地成隊

做d野唔畀大家搶晒風頭

然而so9每次都係每場越兩次度

Wow屌 肯自己去 嚇親

比你地講到我真係又想去

腎虧

我會剷撚死你

打呢D中下游試下就岩
建立返信心

ag 有d返生feel

杯麵上前場個野幾似

迴光返照

咪燈

個轉身

最衰都係你地
如果再去再入波 下場波係咪要飲定水先

semedo今場都幾好

直接坐廁所

坐緊
思考緊人生大事個陣 手機冇啦啦彈個通知出來 以為真係咁勁 一睇手機冇電

辣殺

Ag有當年費托復活節既影子

牙SO斷自己反擊再助攻俾人

So9 傳球成功率有冇5成

隊波多左後生有活力好多

SO9真係球球都傳得咁柒

半場了
me都係翻床上睇波算

捱唔到 下半場靠手足接力屌華dee收主力休息

呢排係咪少屌左SO9

蘇9真係廢到無法形容

好撚眼訓

真係屌出聲 so9 球球都柒

So9球球d決定都錯撚哂

so9踢到柒柒下都有波入
踢左邊都唔係佢想我估

訓了

踢邊度 都應該傳好d波啦

最差so9

正前其實都要買 得美斯識入波

訓了 各位手足繼續屌住 幫我百屌so9 加華dee

so9下下返黎拎波撞比對面

SO9唔係同美斯FD,一早被人踢去後備

阿朗後上 追平左so9西甲神射

廢到咁 抵啦

啊蘇都唔係度 前場你想搵個人浪射都冇

半場幫個fd宣傳下隊band

阿蘇咁樣都半季排第二咪算勁

今晚d波都幾好睇
睇完4424睇so9
娛樂性高到

整體ok
不過條女係咪被人打過來?眼影紅到好似瘀左咁

隔離鏝又講緊空難

4424果場
250笑撚死
俾阿古路有佢既chance起碼有一球

唔講以為班人係曼市人,睇睇下波都咁

最重要都係攞硬冠軍

睇到好想去日本

如果下半場收美斯我唔反華

希望換美斯出Dso...

換埋主席

都唔係嘅
我地都袋左半個冠軍 到時打比你都會咁緊張啦
話曬今場贏左可以主場+死敵睇住捧盃 當然唔同D
不過次次都空難真係好樣衰 攞翻之前普巴越位個球笑咪得

你反定都得

見到美斯 可以繼續反了

應該收 不過要等多陣先 冇七十分鐘都唔洗諗換人出去

9成又會保

入多球/收美斯就立即訓覺

換保

其實係咩每次深夜西波都係咁 明明人都係曬度 半個po都推唔到

又柒

so9呢腳係做乜撚

試過唔知邊場係咪作客對奧林比高斯
100個回覆都冇

主要冇咩驚喜掛

屌奶星，嚇親

再柒

應該係冇咩好討論

冇人睇 講真 今日對面隊淨係中文名我都要特登搵先知

丹丹開角球 <3

ag

次次去到so9度就斷

平時淨係屌so9/保/ag/華維迪都有半個po 今日贏兩粒都冇驚喜咩

其實西甲係咁
平時英超果D就算唔係果隊既球迷都會入去討論下

正名係國王盃四強止步隊

牙花呢對boot有D復古feel
想買了

華美倫好撚勁

btw
聽晚馬德里打比 不如我地都開個中立區玩下

換人未呀

華美子

西甲坦白講老西對華西都未必睇
因為無人討論 無野笑

唔喇
做咩要學人做d肉酸野

我地係咩 美斯朋友隊

摩佬.

又開 上季我開兩次中立post俾班賤種衝曬入黎

NIGGA作用係還古天奴一個公道

主要想睇皇馬地球馬體聯合軍會撐邊隊

其實我講明唔係中立
已經係開[非皇非馬區]
都俾人衝入黎屌 cls

吾皇球迷=你fans

你成日開po反我朗 抵死

入番巴post算

唔會撐咩邊隊
但你一開左就係盲反疤狗

我明明係撐朗post

出iq題未

唔開都係盲反我地姐

呢樣真,英超係連水晶宮對韋斯咸都多人睇

Sad

搵返個post
睇最後幾頁都ok

又唔入

So9又搞笑

未得閒諗呀

恭喜so仔成為巴9笑匠

屌拿星so9想點

英冠都有人睇
但西甲d人睇黎睇去都係個2-3隊
btw，連登好似連馬體球迷都冇？

換Messi So9 plz

算啦 我求其講下姐
都係我地自己圍爐講算

拉換保
古換dso
丹換小白

華蛇out

soso好慢[sosad}

Messi So9今季好似未試過換走

messi換唔走唔出奇
唔換so9係為乜

出小白做咩 比佢抖下啦
比多D機會比丹仔

點會冇 假疤

後備席好歡樂

tip中左2個
第3個係小明

古歐聯唔出得 用盡佢
收ag出dso差唔多

ag傳早一秒就靚傳

碧基 笑撚死

古定先
70min換1個
75min換第2個
80min換埋最後一個

又柒一球

又黎

係咪想笑死我
成場有冇傳一球好波

個場係咪有d咩磁場係度
點解so9起親腳個波就會彈走左

唔洗換LU

唔洗換人了

2：1
美斯又唔洗抖了

呢球人地做得好
望到後上果個

屌又冇 clean sheet
達子表示你班仆街

彈離身修正

30歲美斯全勤到季尾

屌jm9

全勤到仆街

戇鳩唔係又 古out白in下話

仲想睇阿根廷......

華蛇教完今季真係好走

艾巴個肚腩仔

見到白伯熱身,,唔該咪撚出

Diuu
Biggay做乜9
Ag迫住幫佢補位
Biggay番番去
Ag就無散番出去了

71min
sub:3
華dee個pause掣壞左？

疤=鏝
雷=獌

唔該咪換走丹同古

羅白out 小明in

屌你咪燈

屌你

又黑一球

應該唔換LA

隻手冇出禁區喎

？

咁撚樣攬會唔會肉酸左少少 ?

做乜

一張黃 係幾抵

個球員叫佩雷斯
係咁上下

比我我會屌佢兩下摸下佢條丁

攬撚到

CLS

咁能橋

Ag真係撐唔落，好撚好撚好撚廢

摸完洗唔洗手

會然本人黎

屌你老母好似打少個咁

不了

肉酸老母

屌咁樣踢落去仆街死啦

留名睇489俾人絕殺

邊個長傳咁準

牙蘇果然唔夠難度嘅波唔識入

屌你咩牙蘇

中龍有

彈離身彈到觀眾席

鏝有丁力
我地有牙蘇

牙蘇

SO9幾球都入唔到

痢狗出品

tip中左

必定炒粉

ag仲踢得好過so9

如果呢場波攞唔足3分 唔怪so9都唔知怪邊個

得啖笑

vardy

so9儲完力 歐聯大殺四方

出paco啦不如

咁都黃

點解ag仲喺場上

Semedo仲勁過dembele

要啦 合理

隻手批爭

施美度打得好好

你係咪都認錯人

I mean全場計

美欺帽!

差少少

用個楚楚可憐嘅樣幫華dee含撚

人地跑多11km

Hat

屌你班未來人

帽子戲法

in messi we trust

好勁

未來人

收工終於瞓得

sor!

帽

再入一粒我切

Dembele做咩停左

岩岩all完夜尿 訓得

華狗個腦到底諗乜撚野 ag可以踢足90分鐘？

屌
唔怪之得咁耐都冇波入喇
完來係你

其實唔差
搶左幾球

想問呢場有咩好反 好正常喎

對面呢個轉身幾靚

屌拿星一柯尿就入波 🤮

牙伯撚狗

中規中矩無咩失誤wor
so9仲廢過佢啦呢場

屌對面個轉身好型

波都幫你擺埋 決定以後支持雷加利斯了

丹係鳩傳定諗過

頂 其實我係美斯肚入面條蟲 佢一入波我就去廁所 。

諗好之後決定鳩傳

其實疤同阿根廷唔係好大分別
係中場好些少之外
不過都係最好嘅中場已經老
後防望落ok但得閒就派下膠
前面仆街敗家仔前鋒一時入好多波但周不時失靈
最後又係美斯打救

就來要改名左夜尿美斯

😂

是撚但啦有助攻

呢個真

biggay

主席真係痴撚線 身為一個中堅越位

美斯今季入左幾多球
91球果季係聯賽入左幾多

3-1 FT

個種入波既執念

屌ag不如屌so9 廢左好撚多場

前鋒基

完場
美斯臨完場成身紅哂
係咪超西爆緊氣mode

Full time 訓覺去
聽晚十點見

想入波又唔準備 小白都照餵俾佢，係佢控唔好

中間Fit左一大段啦
係去完大陸返返黎又碌柒左啫

不過歐聯開返齋信心好啲掛

只要美斯冇穿冇爛就得

贏波 美斯帶帽
但1d開心既感覺都冇 仲好撚嬲
華維迪我屌你老母

隱咗形咁
見華美子仲多過佢

30 同埃及果個一樣

歐聯仲入得早過so9

同買貴飛果d球迷講入4粒
咁大家都會踢得積極d

上場執左so9雞 開心到佢

而家聯賽29了
但想知全部賽事入左幾多

講波佬吹奏佢話今場踢得幾好喎

歐聯六球

會係場邊做手勢

冇瀨野都比你地睇到咪算踢得好

巴塞攞緊波嗰陣係完全打少個，啲企位 仲要好多醫院波 扮完慘都要進步先得架

其實google 真係咁難用？

29+6+3 今季好似

叫正常囉 其實會發覺ag只係啲補漏拾遺嘅角色 主動防守又唔輪到佢 進攻更加唔關佢事 佢個位(表現)其實唔係咁重要

比起ag 古丹更加值得踢足全場

條中場真係
運波上去吃力到仆街 仲成日斷纜

91球個年
西甲38場59球

50

今季都係得返7場

今季39球美斯全線 29(LaLiga)+6(Champions League)+3(Copa del Rey)+1(Supercopa）

係喎數少左supercopa

話ag係接影帝班， 但如果輪換會係拉仔頂影帝 咁放佢出場有咩用？
今場拉A同場 兩閘上前 留後嗰個係拉仔 咁ag去咗邊？ 佢算係中場中？但佢又做過啲咩中場嘅工作？

國家隊個啲計唔計埋架？

Keep住有機破91球

91球係計自然年

冇可能

做乜鳩

91球個數字係由幾時計到幾時

今晚想馬德里邊隊然波？定和？

和最好

2012成年

2018入球紀錄邊到有得睇番黎

11-12美斯入撚左73球 28助攻
真係痴撚線

緊係想下體輸啦

難得 竟然想賤種贏
唔貪心 和就好

想賤種輸多啲，挫佢歐聯銳氣

和其實都好 兩邊一齊失兩分 聯賽穩D 之後就算雙線 三線作戰都輕鬆D
歐聯銳氣就冇得挫架啦 一打歐聯上曬身咁 吾皇三連霸歐聯不遠矣